不要說「中環終審法院」，試試説「中環遮打花園」。

學術討論：個位置根本係叫遮打花園

去禮賓府探病好過啦